反朗：牙朗一定比曬錢收買左迪基亞

第一球12碼唔計
第二球咁樣失一定過左數
仲有無？

為去皇馬鋪路咋
討好定大佬

牙朗都就走

吉祥物點會走
加人工炸